我唔知咩係政治

但黑警死全家

我唔識咩係政治 但藍絲出手打人說係唔岩
我同你唔講政治 但錯既一定係林鄭同黑警

我地唔係搞政治 只係為公義發聲
我地唔係搞政治 只係香港地要由香港人話事

政治要識咩？
你一入社會嗰一刻就已經有。
無論你讀書，打工，做老細，全部都有政治。
例，你打工你做頭，你要識lobby你下屬同你賣命，你又要lobby你老細等佢放心你唔會起佢尾注。
你做細嘅，又要lobby上司俾多啲機會你發揮但又要避免俾同事排擠。
你做老細，更加唔使講，A, B 大客同時落單，你順得哥情失嫂意，你會點安排？
全部都喺政治。
唔識喺無可能。
ignorance is not bliss

你好似唔係好識玩
我示範多幾個你睇

篤爆我做乜

我唔知咩係政治
我淨係知警察好暴力
政府廣告都叫人要同暴力割席啦

唔好同我講政治 藍絲一定係收錢搞事

我唔識政治,總之你講粗口就唔啱.

我唔知咩係政治 但我食黃店關你撚事

我唔識咩係政治 靜係知我放假要行街睇戲食飯

我唔識咩係政治 總之搞亂香港就唔岩

我唔識咩係政治 搞到咁多人冇工開就係唔岩

我唔識咩係政治 搞到大家都唔開心就一定係7婆唔啱！香港之前都唔係咁既！689，貪曾，董伯都唔係咁！一定係7婆有問題！

你又係唔撚識嫁喎

Sor 9 跟錯pattern